[估國家] 獸父逼10歲女兒穿情趣內衣 性侵590次！她隱忍6年最後希望仍落空

台南市一名狼父從2012年9月起趁妻子上大夜班，對當時只有10歲女兒伸狼爪，逼女兒穿情趣內衣，對她使用情趣用品，最後性侵女兒，他以事情曝光會導致「爸媽離婚」，逼女兒不准聲張，女兒為此隱忍6年，直到狼父因詐欺罪遭警方羈押，少女才告訴學校輔導老師，但其父母最後仍在2017年離婚，讓她希望落空。檢警發現，狼父以每周兩次性侵女兒，6年共590次，台南地院依強制性交罪判處12年。

台南地院法官認為，被告沒有克制性衝動，為滿足一己色慾，罔顧人倫，多次性侵女兒，不尊重女兒的身體自主權，造成身心受創並留下難以磨滅陰影，嚴重影響其人格發展的健全，毀損被害人對兩性關係及家庭觀念認知，難以彌補的傷害。法官認為被告對未滿14歲女子犯強制性交罪共590次，各處7年8月徒刑，應執行12年徒刑，全案可上訴二審。

一審判決書指出，被告從2012年9月開始竟趁著妻子（已於2017年初離婚）晚間到電子遊樂場上班時，性侵就讀國小3年級、年僅10歲女兒，他以每周2次頻率在租屋處房間、客廳等處，違反女兒意願，強脫對方衣服，要求女兒穿情趣內衣後，幫他口交，他還以跳蛋、按摩棒等多種情趣用品侵入女兒下體，最後性侵女兒。被告還威脅女兒不能告訴他人，否則事情曝光，他會跟母親離婚，女兒就沒有媽媽了。

少女擔心父母離婚，且覺得反抗無用，心灰意冷，沒有積極反抗，從2012年9月到2018年4月，默默隱忍6年，以每周2次計算，共遭侵犯590次，上學時還會崩潰流淚。2018年5月間，少女見到父親因詐欺案件遭警方逮捕、法院羈押，她覺得「終於安全」，才由同學陪同、告訴輔導老師，揭露父親獸行。

警方在被告租屋處房間找到2件情趣內衣、跳蛋、電動按摩棒及潤滑液。被告否認犯行，辯稱少女交友網絡複雜，曾在網路詐欺他人，有說謊的人格特質，說法不可採信；但法官院勘驗各項事證後，不採信被告說詞，認為少女沒有誣陷親生父親的理由。（地方中心辛啟松／台南報導）

台仔

台南咁都有一分

新北最近冇乜分

新北要加把勁

台灣食水係咪落咗春藥

一見到次數就知係台灣

寶島聯賽，台南追返一球。

呢個台灣佬真係識玩，兩件情趣內衣玩咗590 次

男人真係禽獸

全台灣究竟有幾多獸父

重以為係拜登

10歲加情趣內衣
識玩
Btw圖呢

所以啲女咁大波

台南+1

真係諗唔明點解會對自己個女有性慾，有冇人研究過呢啲人，啲基因係唔係同正常人唔同？

真係有咁細size嘅情趣內衣